有無人鐘意陰天或者落雨

太陽光猛心情會好差

陰天ok 落雨咪撚搞
Btw 鄭中基死全家

行雷閃電